/**
 * Created by Administrator on 2016/7/13.
 */
import React, { Component, PropTypes } from 'react';
import  QuestionItem from "./QuestionItem";
import Divider from 'material-ui/Divider';
import styles from './MyCustomService.scss';
class MyCustomService extends Component {
    static propTypes = {};
    static contextTypes = {
        router: React.PropTypes.object.isRequired
    };

    /**
     * 定义通用的参数
     * @type {{items: *[]}}
     */
    state = {
        items: [
            {
                title: "洗车/施工问题",
                type: 1,
                qa: [
                    {
                        question: "我要洗车？",
                        answer: "您好，请您关注‘畅途居家养车’公众号，关注后进入公众号，在最下面左边有个‘预约服务’请点击，然后按照步骤提示操作就可以下单了，赶紧试试吧！"
                    },
                    {
                        question: "什么时候开始给我洗车?",
                        answer: "您好，技师开始施工的话系统会给您发送手机短信提示的，请您留意查看。"
                    },
                    {
                        question: "什么时候洗完车？",
                        answer: "您好，您按照步骤提示下单成功后，系统会给您发送一个预计完工提示时间的，技师开始给您洗车跟洗完车系统也会给您发送手机短信提示的，请您留意查看。"
                    },
                    {
                        question: "洗车能否加快？",
                        answer: "您好，很抱歉哦，我们系统是按照客户下单先后顺序来排单的，如果您现在要用车，建议您晚上空闲时再下单，凤凰城晚上12点之前都可以下单，除凤凰城外的站点晚上10点前都可下单。"
                    },
                    {
                        question: "我现在要用车，你们还没有施工，怎么办？",
                        answer: "您好，如果您订单状态是“等待施工”建议您先取消订单，等您回来了车空闲的时候，重新下单就好了，您可以晚上空闲时再下单的，我们凤凰城这边晚上12点之前都可以下单。除凤凰城外的站点晚上10点前都可下单的，请了解。"
                    },
                    {
                        question: "车位不宽能洗车吗？",
                        answer: "您好，只要留有空位我们都能服务的，请您放心。"
                    },
                    {
                        question: "会把车开出去洗吗？",
                        answer: "您好，我们是在您停车位上提供服务的，不需要开去别的地方的，请您放心。"
                    },
                    {
                        question: "洗车要多长时间？",
                        answer: "您好，外洗是30分钟，内外洗是50分钟，深度护理洗是90分钟的，请了解。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "退款问题",
                type: 2,
                qa: [
                    {
                        question: "我之前购买了XX套餐，现在想退款怎么操作？退款后什么时候到账？",
                        answer: "您好，麻烦您先核实是否符合该套餐活动退款规则，如符合，烦请您致电客服400-186-2266提出申请，申请成功后会在2-7个工作日将您的款原路返回的，请了解。"
                    }, {
                        question: "取消了订单能退款吗？那款什么时候退回来，退到哪里呢？优惠券退给我吗？",
                        answer: "您好，是能退的，您实付金额会72小时内原支付退还给您的，优惠券会5分钟内退到您原账号。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "下单/订单柜问题",
                type: 3,
                qa: [
                    {
                        question: "怎么下单？",
                        answer: "您好，请您关注‘畅途居家养车’公众号，关注后进入公众号，在最下面左边有个‘预约服务’请点击，然后按照步骤提示操作就可以下单了。"
                    }, {
                        question: "怎么取消订单？",
                        answer: "您好，如果您的订单还是“等待施工”的状态是可以取消的。请您进入我的-我的订单查找到您想取消的的订单，点击取消就可以了。您付的款会在24小时内原支付返还的，优惠券会在5分钟内退到您的账号的，期待您下次体验！"
                    }, {
                        question: "可电话下单吗？",
                        answer: "您好，暂时是不支持电话下单的哦，您是可以在我们公众号下单的，请您关注‘畅途居家养车’公众号，关注后进入公众号，在最下面左边有个‘预约服务’请点击，然后按照步骤提示操作就可以下单了，赶紧试试吧！"
                    }, {
                        question: "找不到下单页面？",
                        answer: "您好，请您关注‘畅途居家养车’公众号，关注后进入公众号，在最下面左边有个‘预约服务’请点击，然后按照步骤提示操作就可以下单了，赶紧试试吧！"
                    }, {
                        question: "云山诗意/锦城花园怎么下不了单？",
                        answer: "您好，由于我司发展策略有变，目前云山诗意/锦城花园暂不提供相关服务，请您知晓。给您带来不便的服务深感抱歉。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "钥匙/钥匙柜问题",
                type: 4,
                qa: [
                    {
                        question: "技师取钥匙，会有通知吗？",
                        answer: "您好，技师取钥匙后是会有短信通知您的，请您放心。"
                    }, {
                        question: "钥匙柜在哪里？",
                        answer: "您好，您支付成功后系统会马上弹出页面，提示您存钥匙的密码和钥匙柜地点的，您根据提示去找到地点取放钥匙就可以了，请了解。"
                    }, {
                        question: "没有收到存（取）钥匙二维码?",
                        answer: "您好，您支付成功后系统是马上显示页面的，如没看见请进入公众号，点击我的，就会看见请您存取钥匙的提示，点击存钥匙进去就能看见钥匙码了。"
                    }, {
                        question: "找不到存（取）钥匙二维码？",
                        answer: "您好，请您进入居家养车（jujiayangche）公众号，点击我的，就会看见请您存取钥匙的提示，点击存钥匙进去就能看见钥匙码了。"
                    }, {
                        question: "钥匙码无效？",
                        answer: "您好，请您进入公众号点击我的，然后点存取钥匙按键重新获取就可以了。"
                    }, {
                        question: "钥匙怎么存/取？",
                        answer: "您好，请您进入公众号点击我的，就会看见请您取/存钥匙的提示，里面就有个存/取钥匙二维码，用二维码对着钥匙柜的手机扫描窗扫一下就能取回钥匙了。"
                    }, {
                        question: "可以不放钥匙，技师来了我才拿钥匙下去开门吗？",
                        answer: "您好，很抱歉，因为要按照系统提示存放钥匙后才算是成功下单的，您没存钥匙我们的技师就不会收到您的订单呢，请您按照提示存放钥匙哦~"
                    }, {
                        question: "内外洗要存钥匙码？",
                        answer: "您好，内外洗是要存钥匙的，存钥匙后才算是成功的下单，技师才会收到您的订单。"
                    }, {
                        question: "外洗要存钥匙吗？",
                        answer: "您好，外洗是不需要存钥匙的哦，请了解。"
                    }, {
                        question: "下单后中途想拿钥匙去车上取东西怎么办？",
                        answer: "您好，请您用备用钥匙，没有备用钥匙的话请您查看订单是否在等待施工中，是的话您可以取消订单，马上收到取钥匙码就可以去取东西啦，如果是正在施工中的话，请您拿着手机打开下单页面给技师核实身份后可在车上取走您的东西。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "项目介绍",
                type: 5,
                qa: [
                    {
                        question: "首单免费是怎样的？",
                        answer: "您好，新用户首单是免费体验的，请您在我的优惠券中查看你领到的是什么项目的体验券，直接点击体验卷可以免费体验啦。"
                    }, {
                        question: "洗车价格及项目介绍？",
                        answer: "您好，我们的的洗车分别有9.9元外洗，19.9元内外洗，58元深度护理洗。项目的具体介绍建议您在我们的公众号查看更清楚详细哦，赶紧点击查看下吧~"
                    }, {
                        question: "打蜡价格及项目介绍？",
                        answer: "您好，我们有磨泥修复打蜡198元的，项目的具体介绍建议您在我们的公众号查看更清楚详细哦，赶紧点击查看下吧~"
                    },
                    {
                        question: "干洗价格及项目介绍？",
                        answer: "您好，我们有内饰深层养护干洗是358元的，项目的具体介绍建议您在我们的公众号查看更清楚详细哦，赶紧点击查看下吧~"

                    }, {
                        question: "消毒价格及项目介绍？",
                        answer: "您好，有负离子消毒78元，车厢除甲醛处理498元的，项目的具体介绍建议您在我们的公众号查看更清楚详细哦，赶紧点击查看下吧~"

                    }]
            },
            {
                title: "支付问题",
                type: 6,
                qa: [
                    {
                        question: "有几种微信支付方式？",
                        answer: "您好，微信支付您可以用微信的零钱或者绑定银行卡支付的，请了解。"
                    }, {
                        question: "怎么支付？",
                        answer: "您好，您如果账号内有优惠券的话，系统会自动给您选择优惠券支付的，如果账内没有优惠券您需要微信支付的，请了解。"

                    }]
            },
            {
                title: "站点上班时间",
                type: 7,
                qa: [
                    {
                        question: "你们的上班时间是？",
                        answer: "您好，凤凰城站点是早上9点到晚上24点，您晚上24点前下单我们都会安排施工并在第二天6点前施工完成的，请您了解。云麓公馆是下午15:00-24:00，您晚上22点前下单，我们都会安排施工，在第二天5点前施工完成的，请您了解。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "联系客服",
                type: 8,
                qa: [
                    {
                        question: "服务线时间和号码是？",
                        answer: "您好，我们客户服务热线号码是400-186-2266，服务时间是：07:00-24:00，请了解。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "门店信息",
                type: 9,
                qa: [
                    {
                        question: " 你们这边有门店吗？",
                        answer: "您好，我们凤凰城门店6月25日已正式开业，地址是：广州增城新塘凤凰北横新东城商业街64~72号（东凌广场路口直入100米）。"
                    },
                    {
                        question: "门店电话号码是？",
                        answer: "您好，我们门店客服电话是020-29825820，服务时间是09:00-22:00，请了解。"
                    }
                ]
            },
            {
                title: "微信钱包问题",
                type: 10,
                qa: [{
                    question: "怎样查询我的钱包明细",
                    answer: "查询钱包明细的步骤为：进入微信>我的>钱包>零钱>零钱明细"
                }]
            }, {
                title: "优惠券问题",
                type: 11,
                qa: [
                    {
                        question: "我的优惠券怎么不见了?",
                        answer: "您好，是这样的哦，我们赠送给您的优惠券都有一定的有效期，若该券已过期您还没有使用的话后台就会进行取消的，请您了解。"
                    }
                ]
            }
        ]
    };

    componentWillMount() {

    }

    constructor(props) {
        super(props);
    }

    /**
     * 渲染整块的问题
     * @returns {*}
     */
    renderQaList() {
        return this.state.items.map((item, i)=>
            (
                <QuestionItem
                    type={item.type}
                    qa={item.qa}
                    title={item.title}
                    key={i}
                />
            )
        )
    }

    render() {
        return (
            <div>
                <div className={styles.QaList}>
                    {::this.renderQaList()}
                </div>
                <div className={styles.serviceCustom}>
                    <div className={styles.serviceTel}>客服电话：400-186-2266</div>
                    <div className={styles.serviceTelWrap}>
                        <a href="tel:4001862266" className={styles.servicePhone}>
                            <div className={styles.phoneIconWrap}>
                                <i className={"icon iconfont "+styles.phoneIcon}>&#xe618;</i>
                            </div>
                        </a>
                    </div>
                </div>
            </div>
        )
    }
}

export default MyCustomService;
